[開心完啦]講左咁多 不如搵人統整下？

好啦 選完區議會啦 小勝一波
雖說職能無立法會咁勁
但都應該好好利用區議會黎光復香港
見到連登有唔少po都講應該點點點
不如搵人統整下 list出黎 其實班新議員應該做咩?

簡單睇過下
1.連儂牆合法化
2.設立玻璃回收箱回收哂啲玻璃樽咁暴徒仲邊有貨整汽油彈?
3.鋪反哂啲磚 欄 垃圾桶 唔好再比啲暴徒set rb
4.查反過去幾屆區議會數簿 睇下有冇人貪污
5.？？？？

比較少開po 我知我p牌仔 但希望拋磚引玉
希望大家一人留底一個諗法
然後統整左再send email比每一個新議員

唔介意既不妨幫我推推
或者唔想見到個p牌仔既 都可以幫我repost
有人repost就我就會del po嫁啦

光復香港唔係口號
時代革命仲未完嫁

另外覺得大家開心幾日好啦要記得做反主線 毋忘死去手足 毋忘理大手足

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推

偷idea

— 聘請手足做議員助理(我個區條仆街工賊以前淨請自己老婆仔女做助理，每個人每月月薪兩皮幾)
— 社區美化計劃，連儂牆/隧道/天橋合法化，物資由區議會提供
— 各區區議會合辦二手賣物會，俾人擺攤賣家中"唔要"嘅嘢(如$1賣豬嘴眼罩頭盔)
— 辦事處"寄賣"，"寄賣"屋企冇位放/會俾藍絲父母丟嘅嘢
— 不限年齡"蛇齋餅粽"唔使淨係靠唔知供應到幾耐嘅飯卷